msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Combined Monitor Applet 1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-12-15 21:36+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2025-12-15 22:04+0100\n"
"Last-Translator: Automated Translator <example@example.com>\n"
"Language-Team: Korean <ko@li.org>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

# applet.js strings
msgid "Slot 1 (Standard)"
msgstr "슬롯 1 (표준)"

msgid "Slot 2 (Empty)"
msgstr "슬롯 2 (비어 있음)"

msgid "Slot 3 (Empty)"
msgstr "슬롯 3 (비어 있음)"

msgid "Separator"
msgstr "구분 기호"

msgid "No Separator"
msgstr "구분 기호 없음"

msgid "Symbols"
msgstr "기호"

msgid "CPU"
msgstr "CPU"

msgid "Icon-White"
msgstr "아이콘-흰색"

msgid "Icon-Dark"
msgstr "아이콘-어두운색"

msgid "No Symbol (Text Label)"
msgstr "기호 없음 (텍스트 라벨)"

msgid "TEMP"
msgstr "온도"

msgid "RAM"
msgstr "RAM"

msgid "SWAP"
msgstr "SWAP"

msgid "Profile Management"
msgstr "프로필 관리"

msgid "Activate (Load)"
msgstr "활성화 (불러오기)"

msgid "Save Current Settings"
msgstr "현재 설정 저장"

msgid "System Monitor"
msgstr "시스템 모니터"

msgid "Restart Cinnamon"
msgstr "Cinnamon 다시 시작"

msgid "Profile Saved: %s"
msgstr "프로필 저장됨: %s"

msgid "Active: %s"
msgstr "활성: %s"

msgid "N/A"
msgstr "해당 없음"

# settings-schema.json strings (Descriptions, Tooltips, Options)

# Page Titles
msgid "CPU Temperature"
msgstr "CPU 온도"

msgid "Profiles"
msgstr "프로필"

msgid "General"
msgstr "일반"

# Section Titles
msgid "Order of Metrics"
msgstr "메트릭 순서"

msgid "Display"
msgstr "표시"

msgid "Thresholds"
msgstr "임계값"

msgid "Colors"
msgstr "색상"

msgid "Thresholds (in °C)"
msgstr "임계값 (단위 °C)"

msgid "Settings"
msgstr "설정"

msgid "Profiles (Slots 1 to 3)"
msgstr "프로필 (슬롯 1 ~ 3)"

msgid "Global"
msgstr "전역"

# CPU
msgid "Show CPU"
msgstr "CPU 표시"

msgid "Text for CPU"
msgstr "CPU 텍스트"

msgid "Custom symbol/icon for CPU. Leave empty for text label."
msgstr "CPU에 대한 사용자 정의 기호/아이콘. 텍스트 라벨을 위해 비워 두세요."

msgid "Show percentage sign (%) for CPU"
msgstr "CPU에 대한 퍼센트 기호(%) 표시"

msgid "If disabled, only the value (e.g., '45') is displayed without the percentage sign (e.g., '45%'). The 'Show percentage sign (%) (Master Switch)' option in the 'General' tab acts as a master switch."
msgstr "비활성화된 경우, 퍼센트 기호(예: '45%') 없이 값(예: '45')만 표시됩니다. '일반' 탭의 '퍼센트 기호(%) 표시 (마스터 스위치)' 옵션은 마스터 스위치 역할을 합니다."

msgid "Threshold LOW"
msgstr "임계값 낮음"

msgid "The LOW color is used below this value"
msgstr "이 값 미만에서는 낮음 색상이 사용됩니다"

msgid "Threshold MED"
msgstr "임계값 중간"

msgid "The MED color is used between LOW and MED"
msgstr "낮음과 중간 사이에서는 중간 색상이 사용됩니다"

msgid "Threshold HIGH"
msgstr "임계값 높음"

msgid "The HIGH color is used between MED and HIGH"
msgstr "중간과 높음 사이에서는 높음 색상이 사용됩니다"

msgid "Enable color change for CPU"
msgstr "CPU 색상 변경 활성화"

msgid "Color LOW"
msgstr "색상 낮음"

msgid "Color MED"
msgstr "색상 중간"

msgid "Color HIGH"
msgstr "색상 높음"

msgid "Color CRITICAL"
msgstr "색상 위험"

msgid "Used above the HIGH threshold"
msgstr "높음 임계값보다 높을 때 사용됩니다"

# TEMP
msgid "Show Temperature"
msgstr "온도 표시"

msgid "Enables the display of CPU temperature. **Important:** On many systems, installing the 'lm-sensors' package and running 'sudo sensors-detect' is necessary for this function to work correctly. Please refer to the instructions in the README.md."
msgstr "CPU 온도 표시를 활성화합니다. **중요:** 많은 시스템에서 이 기능이 올바르게 작동하려면 'lm-sensors' 패키지를 설치하고 'sudo sensors-detect'를 실행해야 합니다. README.md의 지침을 참조하십시오."

msgid "Show °C symbol"
msgstr "°C 기호 표시"

msgid "Controls whether the Celsius symbol (°C or °F) should be displayed after the value."
msgstr "값 뒤에 섭씨 기호(°C 또는 °F)를 표시할지 여부를 제어합니다."

msgid "Text for Temperature"
msgstr "온도 텍스트"

msgid "Custom symbol/icon for Temperature. Leave empty for text label."
msgstr "온도에 대한 사용자 정의 기호/아이콘. 텍스트 라벨을 위해 비워 두세요."

msgid "Unit of Measurement"
msgstr "측정 단위"

msgid "Celsius (°C)"
msgstr "섭씨 (°C)"

msgid "Fahrenheit (°F)"
msgstr "화씨 (°F)"

msgid "Choose whether the temperature should be displayed in Celsius or Fahrenheit. Threshold values must be adjusted accordingly."
msgstr "온도를 섭씨 또는 화씨로 표시할지 선택하십시오. 임계값은 이에 따라 조정되어야 합니다."

msgid "The LOW color is used below this value (applies to °C and °F)"
msgstr "이 값 미만에서는 낮음 색상이 사용됩니다 (°C 및 °F에 적용)"

msgid "The MED color is used between LOW and MED (applies to °C and °F)"
msgstr "낮음과 중간 사이에서는 중간 색상이 사용됩니다 (°C 및 °F에 적용)"

msgid "The HIGH color is used between MED and HIGH (applies to °C and °F)"
msgstr "중간과 높음 사이에서는 높음 색상이 사용됩니다 (°C 및 °F에 적용)"

msgid "Enable color change for TEMP"
msgstr "온도 색상 변경 활성화"

msgid "Color LOW (Green)"
msgstr "색상 낮음 (녹색)"

msgid "Color MED (Orange)"
msgstr "색상 중간 (주황색)"

msgid "Color HIGH (Red-Orange)"
msgstr "색상 높음 (적-주황색)"

msgid "Color CRITICAL (Red)"
msgstr "색상 위험 (빨간색)"

# RAM
msgid "Show RAM"
msgstr "RAM 표시"

msgid "Text for RAM"
msgstr "RAM 텍스트"

msgid "Custom symbol/icon for RAM. Leave empty for text label."
msgstr "RAM에 대한 사용자 정의 기호/아이콘. 텍스트 라벨을 위해 비워 두세요."

msgid "Show percentage sign (%) for RAM"
msgstr "RAM에 대한 퍼센트 기호(%) 표시"

msgid "Display Mode"
msgstr "표시 모드"

msgid "Percentage Usage (%)"
msgstr "퍼센트 사용량 (%)"

msgid "Used Memory (MB/GB)"
msgstr "사용된 메모리 (MB/GB)"

msgid "Free Memory (MB/GB)"
msgstr "사용 가능한 메모리 (MB/GB)"

msgid "Choose whether percentage usage or used/free memory in MB/GB should be displayed."
msgstr "퍼센트 사용량 또는 MB/GB 단위의 사용된/사용 가능한 메모리를 표시할지 선택하십시오."

msgid "Enable color change for RAM"
msgstr "RAM 색상 변경 활성화"

# SWAP
msgid "Show SWAP"
msgstr "SWAP 표시"

msgid "Text for SWAP"
msgstr "SWAP 텍스트"

msgid "Custom symbol/icon for SWAP. Leave empty for text label."
msgstr "SWAP에 대한 사용자 정의 기호/아이콘. 텍스트 라벨을 위해 비워 두세요."

msgid "Only show SWAP when used"
msgstr "사용 중일 때만 SWAP 표시"

msgid "If active, it only shows SWAP when usage is greater than 0%."
msgstr "활성화된 경우, 사용량이 0%보다 클 때만 SWAP을 표시합니다."

msgid "Show percentage sign (%) for SWAP"
msgstr "SWAP에 대한 퍼센트 기호(%) 표시"

msgid "Enable color change for SWAP"
msgstr "SWAP 색상 변경 활성화"

msgid "If the value is less than or equal to the LOW threshold, the LOW color is used."
msgstr "값이 낮음 임계값보다 작거나 같으면 낮음 색상이 사용됩니다."

msgid "If the value is greater than LOW and less than or equal to the MED threshold, the MED color is used."
msgstr "값이 낮음보다 크고 중간 임계값보다 작거나 같으면 중간 색상이 사용됩니다."

msgid "If the value is greater than MED and less than or equal to the HIGH threshold, the HIGH color is used."
msgstr "값이 중간보다 크고 높음 임계값보다 작거나 같으면 높음 색상이 사용됩니다."

# Order
msgid "CPU Position"
msgstr "CPU 위치"

msgid "Position 1 (Left)"
msgstr "위치 1 (왼쪽)"

msgid "Position 2"
msgstr "위치 2"

msgid "Position 3"
msgstr "위치 3"

msgid "Position 4 (Right)"
msgstr "위치 4 (오른쪽)"

msgid "Defines the display position of CPU. The position is automatically swapped with the metric at the same position."
msgstr "CPU의 표시 위치를 정의합니다. 위치는 동일한 위치의 메트릭과 자동으로 교환됩니다."

msgid "TEMP Position"
msgstr "온도 위치"

msgid "RAM Position"
msgstr "RAM 위치"

msgid "SWAP Position"
msgstr "SWAP 위치"

# General
msgid "Update Interval (ms)"
msgstr "업데이트 간격 (ms)"

msgid "Show separator between metrics"
msgstr "메트릭 사이에 구분 기호 표시"

msgid "Separator Text"
msgstr "구분 기호 텍스트"

msgid "Separator Color"
msgstr "구분 기호 색상"

msgid "Show percentage sign (%) (Master Switch)"
msgstr "퍼센트 기호(%) 표시 (마스터 스위치)"

msgid "If disabled, only the value (e.g., '45') is displayed for all percentage displays without the percentage sign (e.g., '45%'). Individual switches for CPU/RAM/SWAP must also be active."
msgstr "비활성화된 경우, 모든 퍼센트 표시에 대해 퍼센트 기호(예: '45%') 없이 값(예: '45')만 표시됩니다. CPU/RAM/SWAP에 대한 개별 스위치도 활성화되어야 합니다."

# Profiles
msgid "Profile Message Duration (Seconds)"
msgstr "프로필 메시지 지속 시간 (초)"

msgid "How long should the message ('Profile saved', 'Profile active') be displayed in the panel."
msgstr "패널에 ('프로필 저장됨', '프로필 활성') 메시지를 얼마나 오래 표시해야 합니까?"

msgid "Profile 1 Name"
msgstr "프로필 1 이름"

msgid "Enter a custom profile name in the text field!"
msgstr "텍스트 필드에 사용자 정의 프로필 이름을 입력하십시오!"

msgid "Click 'Activate' or 'Save' for Profile 1 in the pop-up menu."
msgstr "팝업 메뉴에서 프로필 1에 대해 '활성화' 또는 '저장'을 클릭하십시오."

msgid "Saved data for Profile 1 (internal)"
msgstr "프로필 1에 저장된 데이터 (내부)"

msgid "Profile 2 Name"
msgstr "프로필 2 이름"

msgid "Click 'Activate' or 'Save' for Profile 2 in the pop-up menu."
msgstr "팝업 메뉴에서 프로필 2에 대해 '활성화' 또는 '저장'을 클릭하십시오."

msgid "Saved data for Profile 2 (internal)"
msgstr "프로필 2에 저장된 데이터 (내부)"

msgid "Profile 3 Name"
msgstr "프로필 3 이름"

msgid "Click 'Activate' or 'Save' for Profile 3 in the pop-up menu."
msgstr "팝업 메뉴에서 프로필 3에 대해 '활성화' 또는 '저장'을 클릭하십시오."

msgid "Saved data for Profile 3 (internal)"
msgstr "프로필 3에 저장된 데이터 (내부)"
